---
title: 'Tower Of Guns'
date: '2020-03-16 19:56:00'
type: 'steam'
idiomas: ["ingles"]
category: ["shooter"]
tags: ["Tower Of Guns","Shooter","Steam"]
img: 'https://steamcdn-a.akamaihd.net/steam/apps/266110/header.jpg'
download: 'https://t.me/c/1118272073/11681'
---

# Tower Of Guns

{{< br >}}

Es un juego de disparos en primera persona de ritmo rápido para el jugador de contracciones ... con algunos elementos aleatorios para mantenerlo fresco con cada partida. Es un breve estallido "Lunch Break FPS" ... no muy diferente de Binding of Isaac mezclado con Doom 2. Tower of Guns fue hecho por un tipo llamado Joe (con su hermano Mike componiendo la música).

{{< br >}}
{{< br >}}

## Características clave

{{< br >}}

**EXPERIENCIA COMPLETA SENCILLA:** Para todos aquellos que tienen demasiados juegos (o muy poco tiempo), este es un juego que puedes aprender y jugar una y otra vez, sin recordar dónde estabas o qué estabas haciendo. Si vas a ganar, lo harás dentro de una hora o dos. Sin embargo, eso es muy importante ... no será fácil.

**SIEMPRE UNA EXPERIENCIA NUEVA:** enemigos aleatorios, potenciadores aleatorios, jefes aleatorios, toneladas de artículos y armas desbloqueables ... ¡incluso composición de nivel aleatorio! Nunca sabes qué esperar cuando te sientas frente a Tower of Guns.

**POWERUPS LOCOS:** Has jugado tiradores en primera persona donde puedes hacer doble salto, pero ¿has jugado algún juego en el que puedas saltar en centuple? Puedes hacerlo en Tower of Guns, con los artículos correctos. LOCURA MODIFICADORA DE ARMAS: ¿Te gustan los lanzacohetes? Te gustarán más si tienes la suerte de toparte con un modificador de "escopeta". Una escopeta de lanzamiento de cohetes es muy satisfactoria. ¡Mezcla y combina tu arma con una docena de Mods de armas diferentes!

**TÁCTICAS DE LA ESCUELA ANTIGUA:** Para los fanáticos de los tiradores más rápidos, todo ha vuelto. Círculo abrirte camino hacia la gloria a velocidades increíbles; ¡Tower of Guns se trata de moverse rápido!

{{< br >}}
{{< br >}}

## Requisitos del Sistema

{{< br >}}

* SO: Any linux distribution since 2010
* Procesador: 2.4 GHz Intel Core 2 Duo (Dual-Core)
* Memoria: 3 GB de RAM
* Gráficos: NVidia Geforce 275 GTX +512mb memory
* Almacenamiento: 2 GB de espacio disponible
* Notas adicionales: OpenGL 2.1 Compliant GPU Required

{{< br >}}
{{< br >}}
